原來派人破壞銀行係想中止遊行

洗撚做咁多野咩，你地大撚晒ga 嘛

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

根本今日批遊行目的主要捉和你非非

要平民都驚
再加強D火攻
等佢地割
偽政府諗住OK